推記者 妨礙新聞自由 香港人可以忍到幾時?

我已經就來爆啦

我要爆啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
死黑警!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本冇人控制到前線d軍裝
連藍衫個疑似警察關係科都傾傾下比自己友推

講就凶狠,做就碌撚,
你睇下今日有幾多和理非post
支持繼續做人肉沙包

睇直播嬲撚到爆炸

我都係